每日一故：男朋友無樓唔想嫁佢

有個女仔話自己個男朋友成30歲人，但人工得2萬蚊，買唔到樓，反觀佢啲姊妹既男朋友個個都有樓，最差都有居屋，所以呢個女仔唔想同男朋友結婚。
佢仲話自己都買唔起樓，所以先要求個男朋友有樓，唔覺有問題。

資枓來源：床下浪漫的OL
相片來源：《男人唔可以窮》劇照